HKBUCIE倒米區（十）入CIE悔終生，伏已中請努力

在此呼籲各DSE生
入hkuspace hkcc cccu更稱心

原因節錄如下:

我就係兩年前on99咁乜research都無做過就走左去讀cie
仲要on9到去讀商科
我第一年就後悔係咁鬧自己蠢
讀d野雜到閪咁
真係讀返major野少到喊
我係超級驚d u會因為我係讀cie而西走我

你話易唔易爛grade我就唔知
起碼我每一科都落力去讀
而個grade都我努力成正比
感恩今年上到岸

依家讀緊cie嘅你 就俾d心機同努力捱埋去
我相信你一定會有好回報

而諗緊簡咩asso讀嘅你
咪撚入黎讀
我依家就係倒米
上邊唔同巴打講嘅理由自己睇清楚

你想升ugc, 簡hkuspace hkcc cccu更稱心
你想hea讀 求其攞個degree就送錢俾cie喇
By 麥提爽

大學收生除左睇GPA interview之外仲會睇果間CC既課程,
由於CIE太多GE科,多到大學trans唔到科,所以好難收senior,只可以話CIE課程設計好有問題
By 搭彩虹

有傳石門派分所以九龍塘相對難攞分啲
無體驗過石門所以唔敢肯定
但我又覺得九龍塘無大家講到咁得人驚
我九龍塘 咪又係好地地

都係嗰句 自己能力同努力嘅問題
By 記憶像鐵軌一樣長

無他嘅
我讀個科報Shitty係連Interview都無就直接玩完,不論GPA幾多
而有FD讀HKCC都係相約號科目就GPA3都有Offer
問題係個課程架構
太太太多GE Courses
同UGC Major irrelevant
引致到有唔少U
1. 唔派Offer
2. 派，但係由Year1讀起

最後係咩呀？升UGC個率係比其他CC低
都未計人地有A+
By Emre_Can

極多GE Course易爛grade
計gpa無其他cc咁著數
普遍人gpa都低相比起其他cc
淨係想你讀top up
Bu唔會當你親生仔
升UGC率二成幾比起asso三大低
好多多餘政策例如wpdp（哂時間）
By 屍埃伊拜拜

以上只限Asso，Top up degree另計
Self-finance Top up嚟講CIE可謂全港數一數二
因為有BU本部頒發嘅證書
除左某啲科Programme名有少少分別

如果你係一心諗住讀個Top up唔Aim入八大的話，CIE歡迎你

cls 兩日都冇人開post

留名

其實佢top up本部cert係無意義㗎！
CIE出嘅Asso cert夠係本部啦，又無人講嘅？

係唔係「真。本部」其實HR睇你programme就知。
CIE嘅BCom同Speed嘅business，外人睇根本就一樣！
CIE嘅BSoSc同Scope嘅SocSc，外人睇根本就一樣！

唔好再水人為咗「本部」就揀CIE！
佢嘅topop要補好多cre，又要讀普通話，
仲要入石門，完全無U Life！

好自為之。

伏已中留名，等出GPA

巴打你收到city offer?

係啊 做咩

垃圾cie出gpa都出得咁慢

聽日出gpa?

Gpa god 比個3.5我就心滿意足啦

想問下巴打你 city 最尾有冇轉番yr1 offer 比你

真係唔撚好入 乜都慢 收錢最快

屌 其他cc上個禮拜都出曬 grade
Cie真係狗也不屌

屌你老未 聽日出GPA....好撚驚

要過3.1啊

轉左個yr2 offer比我 心足了

呢句真 屌佢老味剩係得收錢係有效率

祝大家聽日gpa齊齊過三爆四

Hkcc未出

今日幾點出啊

12

好緊張 過3就ok la

嚟啦嚟啦

屌你垃圾server

Lag到

入都入唔撚到

on9 , 4.5G 都入唔到場......

仲未load到

3.25 鬆口氣

CIE通常都無好野

利申港專CIE staff

感激派grade,有科原本預計D+,而家B-，感激不盡，其他全A, cgpa3.67 多謝cie

屌你老母搞10分鐘仲未睇到

4.5G數據plan係呢啲時候就最有用

仆街，打完呢句行雷

20分鐘都黎

我出街淋雨慶祝先

幾時先出academic report

我仲要claim offer

今個sem個gpa雖然過3但係係2年黎最低 不過好彩都夠過condition

屌！ 有科F左，點撚搞

quit la , on gal jai

Meet 到offer 成功上岸
CIE 收皮啦你

份report呀

7號之後upload 埋就甩難
巴打你都係？

Yes ar , 攞埋另一份學費單先放心

一齊大叫
CIE收皮

四個sem sem4最高gpa 希望走到
今日翻住工係公司部電腦開都等到彈咗句網頁無法顯示
Btw想問13樓幾點開門,想appeal

想知有無人知補考難唔難攞返D？

加埋我

yes, cie叫我去補

真係唔知wor, 今日放今日講

CRCM major 科

咁都肥

除左炒個科其他都好正常，考呢科個陣發左幾日高燒，考個日都仲有燒 所以唉，WTF 我都唔想架！！！

考乜嘢 冇用啦 一科肥 Top up 都唔要你

我係ppp 想轉yr2 您係點轉架

CGpa 得3 retake year1係咪不智行為定轉第2間好

如果你問我嘅話 我會覺得你讀左一年 點都知到有啲咩科易讀/有咩人係派grade
可以retake yr1讀哂啲易讀嘅 到時cgpa真係爆4 走都易走啲

利申9up

直接返工啦

點解咁不智?

Ppp pm ？
想問 您問個時 個offer仲係到？會唔會無左？
腥去admission office？
我同您same case thanks

巴打可唔可以留tg
有野想問你
Plz

根據官方數據 每個program on average 大概12-13個

信不信由你

每個學部我就信，每科？開玩笑

她續稱每年的升學率均非常理想，超過九成的同學繼續升學，當中有六成同學更透過非聯招銜接至八間本港大學的政府資助學士學位課程。

Grmg今年year2有60-70人,聽講今年個數仲勁

Source：

她續稱每年的升學率均非常理想，超過九成的同學繼續升學，當中有六成同學更透過非聯招銜接至十間本港大學的學士學位課程。

怪唔知得倒極米都有人報

入唔到都唔講出嚟啦

呢句真
超碼都要中英3

Btw 巴打你補考果度搞成點？

屌 駁唔到

想問下報大學要upload果張transcript係咪要買

聽講要比$50 先申請到student copy

想知+1

不過好似話淨係reg day 先會用到
Non jupas system 我淨係upload academic report

就咁印網上個academic report 出黎 再去九龍塘建新中心佢個office到用佢個電話叫個staff 出黎kum個校印就可以當係official transcript

想借問聲呢到係咪有大佬有city offer?
請問係咪要upload份new academic report上city non jupas system?
我啱啱上mybustudy仲未有upload是咪正常
Sorry好多問題

因為份trandcript要買 唔會upload比你
唔係嘅話點會叫學店
去download張form交去九龍塘
等10個工作天處理就會出俾你

$50 手續費

On撚柒鳩
煩撚到

唔係點叫學店
唔急嘅就過幾日先去啦 呢幾日都話會落雨

想問CIE嘅history 如何

點解你有得收中文email

喺CIE個時有諗過最壞打算係去外國升學

Don’t ff too much
南澳好似都係sce 果到上wor

想麻煩大家幫幫手做份fyp問卷
如果你正就讀大專或以上的課程並十八歲或以上請幫幫手完成以下問卷
主要研究拖延行為(procrastination)即deadline fighter與抑鬱症狀的關係
前後6頁,共64條
第4頁頭幾題,題目一樣只係選項唔同
唔係BUG黎

仲差150人

本身有得讀history asso既院校選擇唔多，CIE HHKS其實唔差既，呢科正常少少d人都過3，少freeride ，不過你要預同d油頭毒撚學霸做同學 gpmates，但至少佢地會保你project有A range ，唔少人好痴線，GPA上有3.8以上，如果你追求social life既你就千祈唔好讀，想讀既就預咗呢兩年自己摺埋佢啦

你拉落去咪係中文

SCE嘅UniSA topup 同 CIE嘅topup
上課地點有無咩分別

有 同呀媽講對唔住

係呢張啊清，cie咪under sce

叫你咪撚讀呀

50蚊個份再自己scan啦 我都係咁

Dear Students,

We have sent the Certifying Letters for Graduation to you earlier this month. Please carefully check the display of your name, both English and Chinese name, on the letter and report to the College (cie@hkbu.edu.hk) on or before 30 June 2017 if you find any discrepancies. The names displayed will be printed on your degree diploma to be issued in November 2017. If your correspondence address is not a Hong Kong address, the letter may reach you later.

Regarding SCEMoodle, your account will be suspended on 23 September 2017 (Saturday). We would like to remind you to backup your relevant material (e.g. assignment, notes, etc.) from SCEMoodle before your account is suspended. The University/School/College will not be responsible for any loss of data and messages.

The HKBU 58th Commencement (Graduation Ceremony) will be held on 18 November 2017. The relevant information will be sent to your correspondence address later in the year.

Should you have any question, please contact the Academic Registry Services Section at 3411 3366 (Kowloon Tong Campus) or 3411 3022 (Shek Mun Campus).

Thank you for your attention.
Regards,
Academic Registry Services Section

on9 ? 2017?

浸會真係大會，請埋啲弱智返工

浸會真係大愛，請埋啲弱智返工

屌你咩

咦 my bustudy 已經有最update嗰張academic report , 是咪唔駛俾錢去印張官方

係呀

Real? 16號左右check都唔覺眼有 btw thanks

唔止入cie悔終生，我覺得入bu都悔終生

this is an unofficial document

屌你老母啦要10個工作天仲要50蚊
隔離hkcc唔洗錢放grade果日會寄去屋企

而家好淆我未uploadtranscript大學會俾咗offer其他人先

Offer應該唔會呀？accept咗，交晒錢，佢去到8月先deadline交transcript

lingu
見人琴日收offer 7月3deadline

話又不能這樣說

係咪「本部」要視乎師資同埋學術流程、課業的質來係咪一樣

如果學術流程不一樣，就唔應該頒一樣的證書

CIE出嘅Asso cert係本部，但係無人講的原因，應該係大學「犯左規」

明明就唔係本部Faculty 負責，名不符實，同City一樣

正如HKU Space grad唔等於 HKU grad

但佢top up本部cert係真係由本部Faculty搞

由CIE提供行政支援、課室

所以一般唔會話佢唔係BU grad

想問下係邊道搵？

click timetable之後右面嗰欄會有print academic report

ELSS3007 Principles of Accounting I (Financial Accounting)
BUAD3005 Principles of Accounting II (Management Accounting)

有冇人有呢兩科既course outline/document
nonjupas transfer credit要用
elsa wong唔upload上moodle

咩u咁麻煩

Send email直接問會唔會好D?

各位00後，CIE歡迎你

通常cie升hku cgpa要幾多先穩陣

爆4

師兄 ust/cu呢？我依家yr1得3.7，唔想讀返bu 受夠全人教育。

要睇咩科喎 不過你keep住3.7都輕鬆唔駛入bu啦。差在係shitty定三大嘅分別啫 不過CU一定有interview嘅你咁高分，之後就全世界都知，關interview事唔關成績事

64II
職員辛苦你啦，今日成日跑嚟跑去

咪撚讀CIE呀大家,伏黎嫁!!

唔記得叫班dse雞唔好入cie添
btw grad咗仲有冇啲咩scholarship報

有冇top up嘅巴打? cie top up 有冇得借grant loan?

2年成20皮....

屌原來截咗止報名

返工好過啦

想問ocamp幾時報

試下打去學資處問下睇下可唔可以照申請

讀CIE會悔終生啊各位 諗清楚
讀石大唔係咁易出得番去

遲咗兩日

咪撚入嚟讀呀 入左你就後撚悔

Hkcc journalism vs hkcc public relation and commu 邊間易上返ugh

Ugc 自動修正on99

on9乎？兩間都hkcc,你入cie問？做seven 啦！

打錯sor 係bu cie journalism vs hkcc commu
小弟白痴 自膠

其實你check吓nonju post excel 通常有心填form嘅都係收到offer
入u嘅有幾多%係hkcc 有幾多%係cie就會識揀

循例講返
cie跟返bu嘅全人教育 即係你乜鳩都要讀 一個sem5科得1-2科係關自己concentration事
所以各間大學都會覺得cie讀嘅野太唔集中 咩都得半桶水 唔會咁想收你 所以係比其他asso輸蝕
至於bu，你以為讀cie就會厚待親生仔？咁你就錯喇 cie係一間學店 咩都講錢 會焗鳩你讀cie top up 學費1年10萬以上 仲係冇得申請林鄭果3萬蚊資助

最後：咪撚入cie

屌啦，bu自己都唔like cie呀！
咪撚入呀！

仲有一大堆蝗讀 做你groupmate就真係
入咗嚟嘅真係自求多福喇

仆街 早兩日無睇呢個post
比d老師水撚左黎

自求多福

係cie講廣東話係少數族裔黎
全部都係蝗語

巴打你比人杯 ？

何止少數族裔，直情係怪人

我女朋友喺嗰度讀，我應唔應該留佢一個喺嗰度 自己去hkcc

分手啦

定期推下 過來人話你知
千祈唔好入CIE

Cie intern 都垃圾過人
活動頹爆， lecturer 又唔撚upload notes
大家咪撚入嚟呀
入嚟盞比錢買難受

再推！大家咪撚入cie呀！！！

利申：已上岸，如果唔小心咗，有問題可以問

Bba想year 1升ugc有無可能？

有冇巴打知道journalism入面咩環境

當然有，大前提係你DSE分正正常常，(around20?) sem1 要3.7以上。
三大就難㗎喇，city/bu應該有機會

Journal收嘅人唔多，所以都係同一班人咁上下一齊上堂(not like crcm)
不過我諗你都應該想入返cu/bu journal? Bu journal今年non ju好似3.4以上必入咁濟(?) 其實唔難。cu想要interview就起碼要3.5/6以上，然後最睇interview。通常year1開始讀起，但有識人係senior year entry
都係嗰句，勤有功

有嘅gpa高囉 不過如果你有呢個gpa不如year 2先走 選擇會多啲
你話想要4年ulife嘅咁就冇計

乜撚野bba呀？cie有bba咩？ba吓話？
白痴仔就求asso畢業啦，仲升，升條尻咩

BUAD

巴打咩科?

成班垃圾低質 唔怪得話咁難升

Journal今年升到bu嘅多數都有3.5或者以上 不過都仲有啲dmc嗰類收得冇咁高分 另外cie journal都唔算太多人讀 好易兩年見黎見去同一班人 想知再問

啲lecturers點
巴打仲有咩可以講

智力係咁上下，將就下啦

Crcm，不過留下有巴打好似仲專啲
如果你係想問非bu嘅可以再問我

認真一問，Cie business執柒咗喇？
Sorry我好無知

Who fucking cares

伏已中

知唔知bba第一個b係解咩

n年前畢業生路過 以前已經聽好多人講CIE伏 我自己又唔係好覺
所以唔知係我真係好好彩定係科嘅問題啦
我讀major個陣十次有八次都會同同一班人一組, 而我地冇一個係freerider
大家差唔多次次做pj都輕鬆全科頭一二高分 (我個科少人到major得兩班 所以好易知隔離班啲野)
我地自問真係唔勤力
走堂,上堂訓教, last minute先傾pj / 溫書, 乜都齊
但大家gpa都輕鬆keep 住3.5以上 係啲GE好難避得哂freerider就有時失手囉
最後我地group人 6-7條友都有offer , 雖然唔係咩神科 (入得我個科都預左) 但總算大家而家發展都唔錯咁囉
所以我嘅結論係
1: CIE多廢人 , 讀英文GE就見真章, 你只要個底好佢地少少 , 好容易可以爆出
2: 你個科多唔多人? 多人姐係競爭大, 咁咪好難突圍而出
3: 要識埋堆, freerider真係毒瘤黎, 做一次pj真係見盡人性, 不過你都要show到你係有料先識到啲好組員嘅

becholer
asso仔係becholer咩

教journal啲lecturer 大多都好好人
都會比一定自由度你去做番想做嘅故
不過有啲就比靠固執 有個框架要你跟佢嗰一套咁
哩啲靠你自己執生啦

錯字 比較

已入srs
jupas 無offer
有報appeal不過唔會有奢望

srs
咪即係個班喺圖書館開p嘅仆街mk

風氣好差？
唉

唔知佢地讀成點啦

不過班友就好鍾意係圖書館拉晒筋 霸哂啲枱訓覺同嘈喧巴閉嘅

你追返之前啲post就知 好多巴打都屌過佢地

撚下你班垃圾又真係信

白痴仔柒咗想扮無事呀！

你話咩咪咩囉 等等post張圖嚇親你地班垃圾就啥好啦

知你地實唔信 留tg我pm你比你睇

諗起就嬲 霸住個圖書館黎玩 cls 成班友都冇腦

無知一問，係唔係文科都係濕鳩?

真後門狗

好...好...好叻咩 我asso double major添呀

有冇人會玩cie ocamp
冇fd一齊入cie驚自己開學一個人孤寧寧

asso仲學人玩ocamp 柒唔夠咩

記得係馬鐵石門站等，有正野玩

等左兩日都無人留tg 真係唔知邊個傻仔柒左想扮無事

玩菊花？

其實nonju玩法好難觸摸 識人3.4以上入唔到 我自己比佢低就入到bu journal 但都唔知點解

都係因為自己太戇鳩先會揀咗cie冇揀hkcc
有冇巴打今年crcm year1

我估唯一嘅好處係topup或者自資張cert出BU個名？

Academic Report 可唔可以去13/F dum印當official transcript?

50蚊就咪慳啦

50蚊唔係問題
問題係比完錢仲要等10個工作天
人哋點解要等你 俾offer第二個好過

official 就神早有得apply啦
拎成績表都要做deadline fighter

唔關我事呀
有offer上咗岸

垃圾cie幾時出時間表

想問下pe gymnastic 難唔難?
教練大概會要求學生做到d咩動作?
求解

有冇今年讀環境保育嘅freshman相認?

男仔最好咪揀 記得有疊羅漢 倒立 空中前滾翻 跳馬 唔記得仲有咩 不過多女上係真 但係要堂堂拉筋

已reg

拉筋拉到咩程度? 一字馬?

啲拉筋動作你壓唔落唔會點嘅 不過佢可能會試下壓你睇下係咪真係落唔到去咁 好痛㗎

嚇親 仲以為會強迫壓落去30s 唔該巴打

BU CIE 宣傳片

想問學生乘車優惠幾時有得搞

垃圾bu都未出，你急乜

垃圾SS Ocamp

得BUASSO有電影 你估我好想讀BUASSO？

電影係Sce

即係點？

SS OCAMP！！！
七樓報名！！！

好撚嘈呀！！！

職員bb 你最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎

年年都會有on9仔同白痴妹頂更

我上年揀左hkcc今年轉左去cie讀傳理

bu 電影學院有搞高級文憑架
做乜咁睇唔開過嚟讀cie

開學上13樓counter攞表
第二個星期上去揼印

hello職員 你喺邊 有冇得相認?

去唔到oday有咩影響
會聽漏啲咩

諗住讀兩年博上去 依家on99唔知點 學都未開已經淆底

cie psycho伏唔伏

出左嚟三日 岩岩交齊晒文件 又叫我聽日一定要翻嚟 聽個唔知乜尻system 係咪可以唔翻

cie成間都伏

咪係 你咁問我地都唔知點答你
自己努力啦

有冇BA新生可以相認

巴打同你同系
有冇報oday?

有呀 聽日見

相認？

有緣嘅 聽日自然會見到
巴打今日有冇返去呀

有呀

今日我都坐係都叫係前排個到 有緣嘅巴打自然會認得我

等出timetable

Timetable 好垃圾
幾時可以add drop

有無人知IT邊個lecturer 好？

Frankie

有無人知Making of Hong Kong同Food Nutrition and Society邊個lecturer好？

How about Chow kin Wa Simon ?

唔洗揀 Frankie一定係最好
利申grad左

有冇人傳理year1
想識下朋友 唔想毒住上
Add個tg

有冇巴打journalism yr1 可以相認
28號冇去到 識唔到新朋友

tg

巴打今日挽大白鯊好癲

有冇crcm嘅朋友

Meeeeee

唔知我地有冇緣可以一齊上堂呢

Tgtg

可以add你?我都係crcm

歡迎！

有無人去咗o camp?

有冇讀film嘅朋友仔

河馬好好架 要珍惜佢
利申隔離科

未必揀到佢嘛

Reading Contemporary Worlds 邊個lecturer好 ？
Lee Bo bobo
Chan wai ching Sandy
Tsoi Sze pang Pablo
Sidney
Teresa

Sidney 西面婆不了
Pablo 公認好人
其他就唔知

Sidney 西面好正喎

巴打你係咪m底定太飢渴.....
成面瘡加西面 真係不了

有冇人有興趣開個grp去交換add/drop位？
唔想add/drop唔到

接受現實啦

你開我入

晏啲食完飯開谷

sandy

推

個谷好冷清

Sandy好好人 只要講多啲野佢都鍾意你

Teresa你真係聽得明英文先好揀

咁Pablo係咪都ok?

IT Simon如何？

我28號有去 但都覺冇點識到人

Metoo

冇去... 所以冇識到人

想問一問GESC1208(Food,Nutrition and Society) Ma Man Sing 同Poon Yuen Fan popsy係唔係killer

你都係journalism?
其實我覺得呢科好似好少人讀

it simon chau??

超好人，超nice。比分好鬆。
我果時好鐘意上佢堂。

利申：A-

我唔係呀我Crcm
我係話我28有去但一樣都會識唔到人

simon chow 先岩

有冇大師答下呢條問題

popsy好好

佢點好法？ 巴打可唔可以講得詳細少少

點解搵吾到呢個人😂

有冇人CCLC1201係sect 64(tues 0930-1230)
可以同你交換sect 75(fri 1430-1730)

多謝大佬

Ethical challenges 係咪伏嫁

機因教

係咪GE course?

lorrine教幾好

你係垃圾嘅reg靚lecturer都無用 咪又係爛grade
Cie已經夠垃圾
仲要揀人讀
垃圾中垃圾

想問cie附近有咩野好食? 係石門食過幾間 全部都50幾蚊 又唔好味

你遇到killer就唔會咁講
同埋都係求個安心啫

K唔Killer 都係睇你有幾努力姐

個個Lecture 派Grade Curve 唔會爭好遠

巴打都係journalism?

聽師兄講呢科不嬲都唔多人讀

English academic writing I
jenny如何

我係藍絲
今年journalism好似冇40人

不了 hea

咁fiona又如何

功課內容符合jenny既skills。功課既grade一定唔差。

利申：seme2跟jenny 其中兩份夾埋30%既功課 中左佢skills 比A-我
我非常感謝佢

教中文？

English academic writing I

唔係掛 好似真係少咗啲喎
你係咪入面識得人

我淨係識yr1幾個人
唔太敢同人講野 好多都唔係同科

Summer會唔會開ethical

我到而家一個都識唔到同科嘅
大部份都係crcm

我好你少少 識兩個journalism既
上咩堂都好 八成都係CRCM

岩岩去完旅行翻嚟 兩日冇翻學
其他地方轉過來讀srl 好怕俾一大班srs 排

有冇人知畢業禮洗唔洗準備咩？
衣著要點？洗唔洗畢業袍？

我真絲
讀Journalism

yr1

終於有兩個
我係咪應該開心至係

Making sense of Data and statistics in the Information Age add邊個最好
Lee oi san Michelle
Chan wun tat Joseph
Chan shun kei Banny

再問 畢業禮洗唔洗自己租袍？
衣著有咩要求？

有無人都係topup

男職員

冇袍應該上唔到台 你想影相出黎好睇D就著恤衫西褲 見過有人就咁普通T shirt 不過有著袍都照俾你上

袍要自己去租？會唔會出通告話有咩要求？

佢應該有send email講邊間校服公司有租佢件袍同你嗰科既彩帶 有晒電話地址 講明幾時開始有得租

咁應該未腥黎🧐冇收過

感謝

其實沒有...

唔去畢業禮點攞證書

絲打使唔使上FCVM1400

Ic, thank you. Staff

Journalism 呢科勁多女係nds
有機會應該會相認

要啊 yr1必上喎

啱啱上完我覺得伏伏地
katie教

我都係佢教
我未上好淆啊

留tg慢慢傾?

pm

....

你留俾我 我搵你

今年cie yr2 原本諗住係到讀無咁大壓力 但其實係愈讀愈頹 好多垃圾科要讀 我今個sem讀六科得一科係自己野 我成日都唔知返去係做咩

係cie絕對可以練普通話 你會發現人數竟然可以係一半一半甚至多過

Dllm 今個sem只係翻一科pe，上堂個時間西到pk，每個禮拜翻工請假咩

可以報九龍塘果邊玩架

你on9姐，年年都有你呢啲白痴仔扮慘

身體有過病defer我想架？

其實個student ambasssdor scheme咩黎，今日突然收到lecture email 話 norminate咗我

想問下eng academic writing 1 邊個教得好

靚仔/靚女無事放心

cie asso grad 入番non jupas
有無得申請做alumni?
ps. 想繼續用石門gym rm

SU幾時派schedule book呀

再推

幾時有得報？

想問入咗咩科？咩GPA？
你試下打電話去cie問？

cie好就好在d女夠淫，其他野真係

有 ive fd 佢話佢上反 bu degree 但係佢石門番學

所以能大 = hku

假膠乎？

呢家有啦

Cie有咩？

本部報 cie都有既 我可以陪你報

我都係讀film 你year2定1？

1

我都係 你有冇tg?

比link

係幾多樓架？

5樓應該 你睇下有無野報

top up lcs

有個睡衣派對

聽日要翻

係咪on9架，聽日點解要翻

聽日要返啊？

邊到睇要唔要

包唔包括埋我地CIE

cie仔都有人權㗎

屋企出面棵樹冧埋 壓住兩架車
點返學呀

收到email唔駛返

有冇人知石大lum咗咪

聽日準時返學

各位大大
請高人指教IT到底點拎A

想問下 假如啲Uow冇去 可以點做

有冇師兄自己/認識身邊人係由found dip+asso再上ugc？year 1完左我cgpa3.6，我冇full cert，好驚乜offer都冇 。

利申 12月考番Ielts

咪撚玩啦

Quiz同考試最緊要背熟notes既內容 因為大部份題目都係背嘅
同埋上堂專心d都大致上估到佢會出d咩

Photoshop唔好做得太hea 份功課跟返notes入面既技巧去做 用得越多技巧越好

Excel儘量記熟晒notes入面既野 識得應用返出嚟就OK

Group project盡量揀個冇咩人做嘅題目 咁就少啲競爭 present嗰陣個lecturer又冇咁悶
如果唔太知要點做嘅話不妨多d consul個lecturer 咁樣個方向會明確好多 而且又知個lecturer想點

加油啊

好感動 多謝你

知道唔知cie幼教點

*知唔知

其實睇你個畢業名銜已經知咩事，冇所謂

知唔知網上邊到交功課

呢個係我地俾你

用畢業名銜點睇出來？真心求教

e.g.
hkbu bba hrm vs cie bcom hrm
Bachelor of Business Administration (Honours) Human Resources Management Concentration
versus
Bachelor of Commerce (Honours) in Human Resources Management

普遍黎講， cie既名銜比較短，真hkbu既就比較詳盡

錯了

想問CIE top up 英文得2 洗唔洗考返IELTS

下年想入cie 想問有冇hall?

有，第一城

碩門邨

想問要聽6個講座先可畢業 係邊到可以搵到呢啲日期

唔聽打六篇文

其實係咩黎

jenny is totally bullshit. only read power points. Love my english? My english is goodness and taught by JENNY.

利申: eng academic 1 B-, eng academic 2 A-

咁仆街喇，有科B-，含大都唔會收

走開啦，恆商仔，好撚有前途呀你白痴仔

有冇人都上到mybustudy

Year 1 cgpa得3.28 要去含大享受Ulife了

有冇人讀過Life and Death: Dialogue between Science, Religions and Philosophy ，易唔易爛grade? 同埋主要讀啲咩

thanks

好撚易爛

Btw 拎B

GPA 3.5
就係比佢拉低

請問art of precautions cynthia如何

同問

如果有哲學底會唔會好啲
其實係讀咩

The meaning of life
問你生存有咩意義
安樂死個啲囉

睇落去可能好有趣
我一開始都以為自己應付到
事實真係讀完都唔知佢講乜嘢
佢好多formula同比喻套落去
但係都唔知點解要咁樣x((

Btw 可能我讀得差1999

聽落去好似film appreciation 啲教法咁 一舊舊

絲打有讀過film appreciation?
其實係讀啲咩?

其實係以文化研究方式睇電影
淨係思考內容上劇本上面嘅野
好處係唔駛考試 test都係唔駛點睇 9up都過到骨
同埋present要剪片（簡單剪下啲電影片段就得）
（因為上個sem film major強制讀）
如果你係Mandy 教 可以放心 佢出名仁慈鬆手 同時上堂幾悶 講啲gag冇人笑 同埋睇得出佢有時照ppt讀
始終佢讀電影出身唔係文化研究

如果你係Sebastian 教 首先可以自求多福
佢嘅學生好極端 有啲可以經常走堂唔聽講野A
有啲可以上足曬聽曬都係得B-
睇PPT係冇用 就咁聽你會以為佢9up
但如果你跟住佢講嘅解讀一次套戲你會發現非常合理同埋正確
千其唔好以電影角度去諗佢講嘅野 ，佢係文研出身，上堂講好多哲學同埋文化野 ，唔識嘅多啲搵佢consult 就得，不過佢好長氣 有次5點開始 10點完
其實都係好可愛嘅老人家嚟
利申 ：A

好詳細 thx
我有上過mandy堂 我覺得佢都唔差
只係有時有啲手緊
但我係fong ho yin教 唔知佢咩料
唔知轉唔轉mandy好

我覺得讀依啲好講理解同思考嘅科唔應該揀Mandy
佢幫唔到我個思考
之前讀TV 佢講殖民主義好多同學都唔明 我明明讀過都搞到我以為唔係同一樣野嚟
反而教歷史果part就幾詳細同清楚
Fong ho tin 就冇聽過 應該唔係修電影出身

CCLC1202: English Academic Writing 2
FCHC1400: Changing HK through Changing Media
FCVM1300: Ethical Decision Making in the workplace
FSEH2103 : General Chemistry

想問以上科目嘅lecturer 有冇伏

巴打讀咩？？

有無人知Yao yijiang 係唔係killer
Lee hin yu教中文 點 有人話killer有人拜

professional killer

lee hin yu真係 killer ga？好驚驚 我想轉邱月兒但check master timetable 都睇唔到佢堂
感yao yijiang都係killer？

邱月兒好似走左。 傳說中最鬆手既老師
我year1果時想reg佢，但搶手到

Lee 教GE cource 聽聞唔差，果grade都係。我又聽過有d人話佢麻麻。評價好極端。但佢都好搶手

yao聽都未聽過，應該新黎。

利申：姓林教

同意樓上講既所有野
Sebastian真係好好
但我果時比佢教pacific-rim
上佢堂學到好多野
但想高grade，一定要搵下佢consult

利申：A

感激
好似好多人都唔係幾識fong ho yin

有冇巴絲知EAW 2嘅carol同terence如何

後者係killer 平均成績係b到頂

因為轉左制加上幾多老師係新

terence聽聞教得唔錯，但grade就正如上面巴打咁講
carol 聽聞教得好，冇terence咁kill，並非派grade者

上個sem係Terence 教 教得係幾好 但佢都係搞到我唯一一科得B 因為佢認為好勤勤勤力好出色先有 A

有無巴絲好介紹EAW2 嘅lecturer
pablo係米好d 有人話emma都好
但我到姨家都係好擔心中文 因為我係lee
有人話中文wong ka yee janice 都好
有無好推介
感激上面巴打回覆 有人覆我我一定會努力幫其他人

第一個sem我無add drop過 等順其自然
到上完之後 明白到lecturer 嘅重要性
唔係話俾唔俾分係米killer 係你真聽唔明or你聽得明要做exercise 個陣 有人會走過嚟睇下你點 有無錯感
就好似making sense of data Michelle 感
你唔明話到你明
利申我唔係坐前面個d 積極答問題 而只係坐埋一角個個當我透明個d

cie eaw冇乜lecturer 係派grade 始終英文好就好，唔好就唔好。但聽聞pablo and emma 都幾好。

我會介紹jenny。佢教書麻麻，但只要你功課中曬佢d skills 佢比A都得。佢比左兩個A我，令我果grade唔差 感謝你啊jenny

呼籲咁多位，遇到jenny既話。勤力上堂，多d consult佢。果grade順順利利。

中文方面，
lee 聽番黎唔錯嫁啦。唔好咁緊張，可能讀讀下會得心應手。
janice 未聽過。

唔係掛
爭啲俾人老點話係派grade

係呀巴打
jenny真心唔差 我都推薦佢
我都想reg返佢但就唔到時間

認真我用第一感受答你 自問英文唔算差唔算好但有上堂聽書 gpmate唔差 知道grade嘅都係B+ or以上例如term paper outline 等等 一心求B+回來 但點知都係B

中文姓林嗰位真心一般
成日講廢話 教又教得麻麻
俾分有啲緊

EAW你預佢講到1999 有更好選擇

Mandy港女格
睇下你合唔合佢眼緣啦

Terence 不了
Carol 個個爭住reg

ethical challenge 邊個lecturer好

聽閒Emma 係幾鬆手 但我真係頂唔順佢啲大陸口音 完全聽唔明噏乜 最後轉咗Jenny 舒服好多

想問 Food, Nutrition and Society 嘅 POON Yuen Fan Popsy 有無伏 Joanne係咪好啲？

我又係呢科，但我search個其他時間，個我個lecture 又無你個個

Leung Chak Sang ok 但唔知今個sem仲有冇撈

聽聞popsy 唔係教得差，只係平時分比得緊少少 。
考試係佢出，所以考試d tips會準d，但佢唔會太過放水。簡單黎講，都要背曬d notes咁濟。

joanne未聽過。

利申：我果時係ma man sing教

想問ma man sing鬆唔鬆手

我覺得算鬆。佢係果d：你努力就會有好grade。

對我黎講，workload有少少大。每兩星期都有一份小小功課，但上網搵到答案。功課用心去做，果grade應該唔差。

notes 幾多下，但只要努力d背， grade一定好。

利申： A。我好感謝佢

但聽聞timetable 唔見佢果名，我唔知係咪真

有冇人知 Ethical 的CHIN Chin Shing Arthur 係唔係killer?

我上過佢堂 Arthur佢比分鬆手，上堂氣氛好輕鬆好好笑，而且你唔明問佢會好有耐心解比你聽，即管放心

有冇人知 ELSS2015 Chinese culture and contemporary society 呢科點？我喺呢科同另一個咩日韓亞太研究爭扎緊

屌啦 jenny好鳩wo

佢比分真係好手鬆，同埋佢D反應好搞笑

有冇人去咗今日interview

中咗伏嘅人一齊入黎交流下

請問有科1 credit嘅planning your life同pe計唔計gpa?

今個sem計返出席率?